新加坡洗費

如果兩個人去新加坡5日
大概要兌幾多錢
酒店機票同入場費已經事先搞掂曬

街邊食野加飲水兩個人15sgd左右
搭車1.5sgd左右

可以粗略估計下
其他貴少少都係信用卡啦

一人2 300夠曬有凸

仲以為新加坡洗費好貴

睇你點駛。食到雞飯由SGD 5-6去到30 都有

新加坡去幾多日好

3日夠唔夠?

去小圈子post答你

原來海南雞飯咁平
香港只要係海南雞飯就算超市賣都50蚊起跳

平有平玩,貴有貴玩
上摩天輪食晚餐
聖淘沙 水上樂園 環球影城
小印度
包架車上馬來西亞新山玩 1日來回又得

我女友自己一個人話要兌8千蚊

預買野同賭錢

新加坡食物一年通漲6-12%
4蚊喺2018年頭已經開始消失
基本盤預5.5

邊個小圈子post

暑假同女朋友去咗5日，同你一樣酒店機票同入場費一早買定，然後唱咗1萬蚊港幣兩個人一齊用，最後用唔晒

學上面巴打話齋，食嘢個差價好大，有平有貴，我就揀開去啲熟食市場食，又平又好食

我兩個人兌萬一
呢獲剩返d錢真係攞去賭

題外話
bugis 同牛車水有邊d餐廳推介

其實同香港差唔多
食嘢可以去熟食中心，會平好多
但係大排檔嘅價錢，基本上同香港差不多
聖淘沙嗰啲門票都幾貴
我記得嗰陣時好似係買套票， 可以玩幾個景點咁樣
去完新加坡同馬來西亞，我會再去多次馬來西亞
啲嘢實在太平，食又同香港一樣
又冇語言障礙
重點可以瘋狂撘grab

唔撚係呀嘛SG$2食到 @Boonlay

不過講真
有錢留返去馬來西亞啦
新加坡快餐化哂啲嘢食又貴又唔新鮮

去環球影城/水族館呢啲係官網分開買飛好定係天宇旅行社買套票抵？
見有啲人去旅行社買平勁多 但可唔可信

呢個真，大馬真係好正

新加坡五日會唔會有啲耐
我對上一次去4日都悶到叫救命
最慘係又熱又似香港，感覺上唔似去緊旅行

其實無特別
之不過係有半日下午係bugis
同預一晚去牛車水

大概行程
第一日正午12點落機
去酒店放低行李 之後去bugis
夜晚night safari

第二日去聖淘沙，夜晚牛車水

第三日環球

第四日 金沙酒店+garden by the bay

第5日 求其行+機場(聲稱有Harry Potter展覽)

係
去咗香港旅行咁

去小印度

仲有呢個，都ok嘅

KL以外英文都通

牛車水先大撚獲 種感覺真係好似去左廟街咁上下

上年去3蚊坡紙一餐雞飯又食過
300坡紙一餐海鮮又食過
真係睇你食咩

治安好似麻麻地
如果住新加坡去大馬玩點睇

吉隆波好安全

第一次去星洲，我去咗南洋理工睇風景……好似中大。

我諗住係新加坡果邊即日來回
吉隆坡應該唔得

馬六甲

夜晚去會點

岩岩去完六日新加坡
三個人當地洗費用左1500坡紙左右
食既野真係有平有貴
仲買左一堆手信，Irvins魚皮同bengawan solo

可唔可以講下個行程
我plan到第4日已經諗唔到去邊

賣嘅野同廟街冇乜分別⋯

岩岩去完 3日其實都夠

周撚圍都係東北菜
而家係新加坡毒遊緊

新加坡好食個d往往唔係遊客區

巴打咁撚遠 唔係喺新加坡做嘢或讀書都唔會去嗰邊

咁香港都係

住左兩年幾 d local frd介紹 儲埋唔少遊客唔會知既正野

除非嗰trip係專食嘢 否則真係唔會去咁遠
同埋發現係新加坡鳩up英文係有人明 唔洗啱grammar

咁新加坡真係得野食 d景點呀玩呀都唔吸引

芽籠都唔去

Golden mile
食泰國野既 以前住過一排 泰仔fd介紹
我都覺得好正

一到夜晚東南亞加阿差排排企

係咪商場出面路邊個間

唔係 綠色招牌

不過有無師兄知道 周不時有d阿差節 一檔檔賣野食係咩活動黎

deepavali

應該唔係 十月個時我唔起個度 佢係周不時會撥d位出黎賣野食
個時起tampines 同simei見過

哦我知你講邊d 定時定候都會有
woodlands yishun都有 好似年宵市場咁

有d仲會有古董拍賣 好熱鬧

個d咩黎

限時既市集

6月paya lebar齋戒節唔知前定後🤣

兩蚊飯食唔飽
woodland kranji 大站都有
你預你張圖三份一份量
我去新山食K記好過

10年前你會覺得貴.

而家HK 貴過星洲LA.

可唔可以share 一兩間餐廳
最好近番旅客區

其實成日話新加坡食嘢貴係好片面
熟食中心其實都中下價

去5日新加坡都幾難諗行程, 會去馬來西亞就會好D

我宜家比人鬧緊點解唔去7日

ang mo kio算唔算近

巴打 我買錯機票去6日新加坡
本身諗住買4日
有冇d新加坡玩既景點可以介紹下
聖淘沙， 賭場果d已經係行程入面
之後諗唔到有咩玩
定你建議我去新山玩番兩日？

反而個時住咁耐未食過沙威瑪 成日覺得唔乾淨

2蚊都有
但得3舊雞 同難食
我食開3.5

佢都唔知講邊區
bugis 都仲有3蚊飯

去熟食中心食
或者食肉骨茶算
娘惹菜同乜7蟹貴又唔特別
係唔知乜巴食串燒又唔好食

但認真雞飯好多間都有 好唔好食就見仁見智
遊客應該唔會去食3蚊飯掛

食下蝦麵 呢d 比較香港少既好過

LAKSA , 蠔餅, 抄河粉 , 蝦麵 , 新加坡我鍾意食呢D

我鐘意食印尼野多d

新山旅客唔識路有d危險 主要係番大商場附近食下野咁 一日都夠
gardens by the bay兩個大溫室都ok既如果你鍾意花花草草
art museum，art gallery，國立博物館
我都試過唔睇地圖亂咁上巴士亂咁落車，連去左邊都唔知，但係幾好玩
本身個地方同hk幾似所以香港人去覺得好玩既真係唔多，反而你冇咩目的咁鳩行鳩坐食下野，體驗下南洋個種庸懶舒服就幾正

我反應覺得D打炒棵條幾好食

我鐘意食炒河 大塊d 又無香港咁易爛

中巴魯$3雞飯都夠食

上次去左4日 兌左500坡紙 住芽籠
食田雞粥都成舊水港幣, 鹿肉炒河又差唔多100港幣
去左摩天輪, garden by the bay, 聖陶沙玩飛索, 2次大戰導覽團
加加埋埋都洗左400坡紙
好彩賭場贏返洗費

Geylang
有無特別活動

芽籠個邊用左幾多錢先

烏敏島有冇住宿?

去組屋區爬飯d份量好少

碟頭飯通常要叫兩人份先飽

1個人去新加坡玩幾日
有無邊幾間平酒店介紹

入到餐廳唔識叫
d 食物英文名無一個識